痴撚線龍翔道放煙花？？

勁撚到

荔枝角，奧運都有，其實係咩signal?

見到，影唔切

一枝穿雲箭

開花嘛？唔係咩？

初一起義

我都諗都呢樣

塞到仆街

其實點解唔比放驚燒到野？咁燒衣都係啦

其實係怕人拎煙花入面d黑火藥

政府唔放，市民於

蘋果廣告公司

蘋果廣告公司實體版

元朗國日日放喇

放煙花根本冇問題

我個區放完有嗌光復香港添